黑警：我地已經立即拘捕涉事警員 由於進入司法程序 不便透露及評論

一陣九成九會咁講

一定啦
其他反送中案又公佈得咁詳細

由於案件 今日先接手 很多証據還在收集 所以這個案件不方便討論

拘捕完就唔使回應 過兩日就放返

屌佢啦
人地6月27已經向警察投訴科投訴

算罷喇 佢哋食咁講？最多話未掌握資料咋！成班垃圾黎。